對家火燒公仔放喺條橋話執走會報警？

私人物品放出黎唔執得走？

樓豬你好

燒多次

點解要負皮我

我無負皮你

今次燒春袋

咁邊個負皮我

唔知
你太多仇人

我幾時有仇人

唔知你

點都唔會夠你多

係咪上次屌我地嗰個

如果係就好笑
食屎啦屌你老母

唔好匿埋喺個keyboard後面啦出嚟傾下計吖嘛

好掛住樓豬

唔好太愛我

不是故意 只是太愛你

人哋巧驚架
唔好嚇親人，人哋陣間又開po架啦

鍚晒你

治癒

btw無當區區議員睇? 隔離整個連儂牆